我之前溝個耶撚女仔，佢支持一妻多夫

佢本身有男朋友
但仲成日同我好熟，又whatsapp 又出街
我問「你唔怕男朋友介意咩？」
佢話「唔會啦 佢都唔會理」

然後有日同佢傾到一夫一妻制
佢竟然話「我覺得一妻多夫仲好，相處到夾到都可以好開心」

屌你老母嚇撚死我
我即刻棄溝呢d on9妹

介紹比我ok?

又係你

食完lunch未

食緊

原來耶閪都係臭雞

一夫多妻